Tenemos la variable clientes_csv (en index.html) con datos sensibles y necesitamos pasárselo al equipo de desarrollo para que haga pruebas, pero queremos aplicar data masking sobre determinadas columnas. El data masking consistiría en sustituir por el carácter X cada una de las letras de las columnas alfanuméricas (y mantener los símbolos como @, ., -,…) y por el valor medio del total en las columnas numéricas. Las columnas sensibles son “Nombre”, “Email” y “Facturado”. La salida se llamará clientes_masked_csv y tendrá las mismas columnas que clientes_csv.
Ejemplo:
* juan@mail.com pasaría a ser XXXX@XXXX.XXX. Esto es, mantiene la longitud y el formato.
* Si tenemos 2 filas de facturación con valores de 10 y 5, pasarán a valer ambas 7.5


Bonus:

* Crear un informe en el que se muestre, por consola:
    * Longitud media, máxima y mínima del campo Nombre
    * Valor medio, máximo y mínimo del campo Facturación
* Pruebas unitarias.

Notas:

* Es muy importante la calidad del código.
* No utilizar ninguna dependencia (librerías, frameworks, etc), salvo los de test
* Escribir un readme.md con las instrucciones de ejecución
